我可以證明哩個世界無外星人！

我要同大家講一個事實，
比少少時間我，有啲長，
外國有好多電影都係講外星人，
星球大戰、星空奇遇記啊，
人人都應該有睇過下，
捉咗地球人去做實驗啊，
左右鄰居其實係外星人啊
，太多哩啲科幻電影喇，
救救你哋嘅下一代，
命中注定人類係孤獨
！！根本就無外星人！！！

低質藏頭詩

點救下一代?

唔好勉強

下世小心啲

係媒體報導番無外星人，
太易令下一代有幻想唔係好事，
平行時空哩啲題材都唔應該有，
山林係唔會有妖怪
！要令下一代正常啲！！

救下我哋嘅下一代，
命根嚟，個個都係我哋命根！
！！！

1999

外星人會比你上連登求救

科技差太遠
幫唔到樓主

又一個__ __ 佬上連登

死機

有邊忽講過有外星人？
成篇都話無外星人，
三四行字都睇唔明？
隻隻字都明，加埋就唔明？
太on9喇你，
胸無半點墨，
算喇，唔同你講咁多

戇鳩仔

你比人捉咗仲上到網？

你試下打直睇

距離遠近唔係問題，
地方政府管理先係問題，
就係無向公眾宣布哩個世界無外星人，
係大家一手造成，
你做咩唔幫手，
身邊無細路仔咩？
邊有人想下一代仲沉迷啲唔存在嘅嘢！

！都無比人捉，傻咗？
距離世界末日好快，
地方政府咩都唔講唔理
唔知道香港人幻想有外星人哩件事幾錯，
知唔知明明無都唔直接講無係唔岩，
咩林鄭有料到，食屎喇，
係有料嘅，就直接宣布世界無外星人，
連所有外星人電影都禁埋，
登報講番霍金講嘅外星人理論係錯嘅。

真係要咁做?
要既我幫你報警好嗎?

死喇....比佢哋發

88

樓主on9 得黎又幾堅持，開始有啲欣賞你咁on9，可以一鳩 鳩到尾

On9